耐冇上上翻，web版lihkg係唔係冇得block人？

搵極都搵唔到，有時見到d好想block既都搵唔到個block制
有冇人可以話下比我知係邊？真心求教